想免費upgrade，其實好易

整斷自己條腳已經可以啦

問